[Rest easy Bean] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (190)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

Po霸

Lm

弱智?

傻閪閪咁

做乜撚呀

成隊好似冇咩精神咁

愈打愈差

原來咖哩著24

ab0 尾撚到，好在冇賣

AB0近排有貨交

有籃板都HEA住搶..好似唔想打咁

成班懶撚到

呢排3分尾到

對住勇士都打到成pat屎咁

勇屎開場前播kobe又著8 24衫 係到影響湖人心情

放棄防守

守乜嘢

本身進攻已經廢 依家連防守都發夢

占士hea守

bradley勁西到

占士幾球啦

to

Ab0 real core

牙奶 bully ball 尾撚到，有貨好賣

Playoff mode on💪

warrior 個金毛頭幾勁

3分放題

見到個底空到咁就燥

如果咁嘅勇士都贏唔到，下季唔洗諗

俾CHRIS 5/5 FG
湖個底搞咩...已經出左AD+ MCGEE

Vogel見到咁嘅防守應該爆晒血管

Play Dwight la dklm

跌哂watt
再係咁咪話冠軍，西決都唔知入唔入琴

Corner位三分
放三球 人地入哂

差咁遠屌你

俾件白撚大空位飛樽cls

古仔

R.A.P Kuz

古狗送block

無羅狗都炒

AD好撚慘俾人圍毆又冇戰術

AD又carry

輸得架啦
啲精神面貌完全唔似西岸第一
反而勇冇包伏打得仲開心

kuz another t/o

rr9傳到咁 陰鳩古

Rr9 AB0勁到咁仲話要簽Collison
我笑左！

一過左deadline即刻打回原形

都唔知係傳得衰定接得衰

快艇咩事， 俾人炒到咁

有羅狗咪炒40分?

RR9

-48

單場計無意思的

In Morris we 7

出丹狗

猴好撚灰

都唔試下廚仔

仆街廢老啲罰球brick af

rondo真係廢物黎

應該真係傳得衰 太大力仲要係頭頂 果下應該真係唔係古柒

rondo傳啲波西到呢

Wrongdo

假羅

rr9玩9吾皇

屌你老母rondo收皮啦

rondo智撚障

A Laker making free throw
The rim:

James : Rondo out

題外話... 私心想猴入樽賽其中一個動作拎件8號出黎著

Rondo有乜柒用？
波都未撚識傳

kuz空哂都唔入

poole呢啲傻仔打到以為自己curry咁

呢隊勇士都幾廢下

猴你竟然喺湧主場moving screen

LBJ交波真心世界級
rr9

丹d 3 分係有d 料到

早幾日個隊湧仲廢

就係呢隊湖人已經廢， 都仲贏到9分

9分lead既原因係因為人地真係全rookie練兵咁濟

又陰啲陰啲

係得3分 唔好帶波同做其他野
唔係即7

學鏵哥講，佢唔係個範波就真係唔係

廢在湖人已經full team （除左表弟） 勇士殘陣

問題係有一個人連一樣野都做唔好

catch n shoot 就夠

Zach Norvell

湖狗最驚既大飛full team 比廢狼炒緊廿幾度

湖人打邊隊邊 3分起機....

9 days contract

Zach Norvell 去咗對面

都唔知驚乜撚

邊個打古狗邊個all star

KUZ ？？？？？傳到咁撚衰

咁都吹off foul

高比上身最後進攻犯規

有盲點😂

咁都吹 迫害古？

古仔搞笑

Air caruso

kuz究竟有咩撚野用..
快攻處理得咁差...

7古

希望條友跑順左會好些少

古狗好撚DIN，一7起上黎，補樽都可以搞到turnover

古場場都要俾人屌

條友d視野好撚差

狼15個3分

呢下唔怪佢 唔捉住框個款似會失平衡跌落地

係， 失左平衡
唔捉應該成個撻落地

睇下出埋d傻9陣
要古狗key波做play

咁錫身
坐bench玩ig咪算

猴明明打得咁好..
真係諗唔明點解出咁少..
上場仲要得4分鐘

候射野球企咁後既

出哂三個底其實有乜問題真心

眉打到軸

罰球

出佢人地三分放題

AB0驗尿喇

枸杞著火

猴

猴屈晒底

上場唔出佢箭都3分放題

變番少少2009猴

人地掃到成個paint

根本就關個面事

po 都 keep到就掂

首先守唔到3分
第2 係進攻都屈唔到底
攻防都唔得 仲出黎做乜

琴日箭3分成隊45.2% 命中

琴日爽出4分鐘5分wor

波狗啱啱癲撚到...

廢老對住廢隊先捨得衝

枸杞勁撚到

1st pick真係勁過2nd pick好西多

廢老

今場D球證做緊咩尻..
HI都冇HI到都吹

wiggins 真係幾沈下，ROOKIE SEASON SHARP到仆街

廢老隻牛油前足送左幾多分出去

吹撚完未呀好撚悶呀場波屌你老母

成隊都唔識傳波 幾多on9 to

木狼已經進入垃圾時間

鵝狼都贏波

Chriss都打爆湖人

發緊夢咁，波都唔撚識傳

枸杞汗都冇出

養生曼巴

咩人

廢老 kuzma 真係

牙城吊打大飛
加埋羅仲得了

睇廢老啲careless pass真係好能躁

KAT 就triple double

差個 全明星級數既3號位

勁b

見頂

kuzma

Green終於入

cls 新東家第一場正常都會搏表現 出力d

佢就揸流攤

AB and AD GOOD

奶hea到唔想打咁，sloppy到

唔想打 就返去坐啦仆街

成隊都好hea

即刻坐左

古狗終於入波

太輕敵了

Rondo

古狗

我諗成隊LA 都有D不滿古
成日自己9沖 唔傳
但又唔係勁
防守又豆腐

佢都冇咩心機

兩邊個feel都好hea 好似街場咁

又柒一球

兩隊D精神面貌都闣撚到
得牙叔係ready

係都條廢老先啦

唉屌你睇下隻古狗係到又做乜撚 波都未識拍

等睇俾勇黎個大comeback
大巴大巴煎落西岸第一

古控控下都可以自己甩手
回防又唔知自己要補邊 9跑伸手當守左

好撚廢古狗
ab0有位又唔傳

你睇下AD 佢其實帶得仲好過古 組織仲好過古
但都唔會好似古咁成日係出面舞龍咁
hold 死晒個波 視野又差 控波又唔好

比曲仔出黎玩下啦屌

個小朋友都控得好過古狗

古馬第四年就會好似牙b咁超進化 大家俾d時間佢ok?

廚仔有得出未

個球都OK既，叫做刷下分，同埋個底都空空地

出番猴出黎啦
我寧願睇猴打背籃

Ad未生高之前打pg

太唔滿意佢呢兩場 以為自己大老

場場一定有一兩球唔傳波 自己控甩 然後對面射入3分起q
真係好撚憎佢

YEP，但要轉左隊先。

Ab0 21分

湧呢兩球幾靚

成班垃圾爭波打 好心比AD打啦
AD 進攻都唔知有幾耐冇波掂過手

點解唔比THT打下，硬係覺得佢有d料

佢g league都得三四成命中率
打閪

對面係Santa Cruz Warriors？
成班g league 仔

Ad

但係追到分

古依下仆低係咩料
wrongdo 又係hold L死個波
屌最後一秒先比個炸彈人

可惜晤計分

打g League都打成咁仲話要爭冠

湖打邊隊都55波嫁啦

無哂開季d防守

完全冇左公鹿果種「我食硬你」既氣勢
可能都關主力上左年紀，穩重啲

希望係留力唔搏

呃自己，留力po

對面個新仔同廢老鬥柒

字母哥年少氣盛所以場場往死𥚃打

廢老不如dnp幾場

木狼勁撚到

佢夠貨場場死裡打🤣 當佢係騎士1.0 lebron咁睇成個觀感就fit哂

唉你叫我依個反羅第一人點算
一轉隊第1場就打爆大飛

佢搵到佢嘅最佳位置

RR9 變左做3D定位定點撚樣？

古狗依下反智轉身唔錯

少主：keep that shit going

今年過唔過到次輪都成問題

Wiggins勁撚到。。。

入到playoff 收貨喇

教練諗緊乜撚野.. 鳩喉打得好又出一陣唔出
Rr9無態又係咁出

屌奶星 full team 打NBA包尾隊都咁撚核突

副計真係屈

假設仲係西一，好大機會對拓慌八

Dame四場六十分送廢老回家

閪撚到21to

呢場如果有咖喱已經輸緊。。 KT都唔洗出

可唔可以唔好再set ad low post 單打呀
佢唔撚識呀
俾佢打多d pick啦屌

Single digit deficit
廢撚到

古狗廢撚到

牙奶又刷大三元

古狗真係呢，守到儘，跟到足, 但人地照入

Poole 打到成個羅狗咁

刷to

點解my boy 今日出咁多

刷大四喜

猴永遠都出咁少

傻鳩教練係要出mcgee

換教練好過啦屌

已經好撚多年冇一套正常嘅halfcourt play

AD should leave

ad 對見頂都係要fadeaway

湖人d所謂屈高，真係好撚痴線
0戰術，就咁吊個波入底，之後9單打，dllm 如果個big man 好似oneal呢d 單打無解就話姐。

比rr9 run下 pnr,食下餅輕輕鬆鬆未算lor
On9

占又要輸俾湧了

屌

你老味 輸到5分

廢到
讓返個西一出嚟喇

出猴啦

又失誤 痴撚線

ad做乜鳩唔roll in

Dllm 占狗跟本過唔撚到人
比牙叔run

Lbj 打off ball算啦，妹下妹下又過唔撚到人

笑撚左
Roll out 去3分線
真心好撚廢

點解my boy 仲喺場

ad好似又整親

死都唔出喉⋯

出猴啦喂

打依隊湧都打成咁..成隊湖真係好撚廢

AD傷左膝

Wiggins d move 舒服到
一變速就過到一件

小腿

出古做乜撚呀？？？？

難得艇輸呢場唔係贏唔到呀？

假西一

收番ad啦屌

隻奶共狗帶住7分打唔贏勇士就死撚畫去算啦

手感仔肉緊到

屌你古狗daydream

KCP 打咁少？

Vogel果斷啲啦 下次一見廢老亂打鳩傳就換走俾佢冷靜下

無可否認
冇咗-48 湧勁咗

好似傷左

KCP + 猴+ AC都 打得少到爆

danies 反而有16分鐘

又傷

次次其中一個拎完波另外四個就企喺度唔郁 下下iso點打得耐

d 球證係咪盲架屌
咁明顯中框都睇唔到

下半季嘅湖無人受傷已經還神

輕輕鬆鬆又贏1場
易玩到

占狗柒到 又要ad執屎

諗緊waive Daniels 定 Cook
下場到Cook 20mins

下半場佢有冇入過波

呢球好似未離框就掂左

ad真係好撚完美

湖人隊真係好撚廢

唔會cook
Cook兩年約

老實講 21分lead係佢帶住打既

kcp 傷左?

其實daniels好好多 又冷靜唔會cook咁係唔係都出手 今場防守仲要幾好

廢老已經衝唔到

占狗柒夠未啊

Thank you Lbj

LBJ kills the game💪

Sor收返

不如真心rondo正正經經轉做助教

呢球3分射姿 核突到

牙占又carry
大家唔好再反Ok?

人就似猩猩 動作似隻蟹

真係唔撚明
解點仲要用占拍波上前場
咁樣廢左佢3脅勢之餘又哂氣哂力

LBJ D 3分真係準左好多

佢每次呢d關鍵波就step back 3
同西書pullup 3冇分別
入咗要還神

明明三節收工
俾Rr9同古狗搞撚到打足4節 整傷埋ad

16中6 呢球3分仲要領先5分下入

屌，柒到個inbound play

今年占狗已經好多場前面hea下玩下助攻 第四節都有腳軟問題
係咪佢防守出多咗力關係

kuz真係好大問題..
攻守都係..
睇佢處理快攻睇到嘔血

KCP 又乜事出咁少??

出咗咩力？

古狗換左個柒頭之後有冇打過一場好波

ab0打得咁好，最後一節波皮都掂唔到

呢兩件負資產 攻守都冇 以前幾中意rondo而家打到咁變到有啲憎佢

Ching高級抽水

同妹巴一樣
成日搞埋d柒頭

GSW 到底有幾想贏波
咁既時間仲要犯..

Kobe Kobe

有廢老既地方就唔洗旨意第4節有波打 好似上年b來回跑底線咁

所以PB0 Harkless 依d傻鳩最啱廢老用
就算Rose/Lavine嚟湖起碼廢一半武功

Rose 係騎個時夾得唔錯..
係傷多傷到放棄人生個時

打off ball catch and shoot加防守就得 廢老搶埋guard個份做補返啲鋒線就差唔多

1:30
波狗變左kyrie

Ball ceiling yc最高

波狗咁勁

D BALL 愈黎愈舒服

今場贏得咁少

唉 有我皇一日湖都唔洗旨意拎冠啦，根本就退化得好勁，係成個球權係佢度，場場射6，7球three 刷下數據。到佢退休呢段時間俾佢刷下數據，破下記錄，打下飛機算9數，fans都係咁話

湧下季full team
咬膠，淫K，綠出番晒黎

食滑呢隊湖人都似

17-18 都好地地
18-19 就傷左
19-20 PO見真章，爆唔起就完了吧

有冇巴打可以放返Kobe – A Legend Forever 高比拜恩永恆傳奇條gdrive link?
搵返前2個Post條Link invaild咗

ON9仔

今場冇睇
Kcp因咩事打得3分鐘

今場幾好
連HOLIDAY都正常番

無ZION同B仔都嬴

ice in his brain

好可愛

呢隊猢想champ,真係笑死人

好撚勁

之後又話冇第二點自主進攻

因為無b所以jrue同redick交到貨

結論：b同jrue只可以留一個

FA出max搶b

潛力狼下年好似有cap space 開張Max
Lo b 城.......

羅b城cham得

切腹未 對勇都剩係贏5分

其實佢咁打我又覺得唔係有錯wor 只不過係上場版輪休
加上佢而家負責大部分組織加防守 又lead到西一
呢種打法成隊波都參與到 帶到士氣 又keep到唔傷 why not?
比著你regular 72勝入到playoff傷個主力咪又係玩完
仲未計補強 入到po占爆唔爆到我覺得又唔洗咁擔心 1-3反勝都做到 有咩無可能？

我戀愛了

大部分組織加防守

真真假假
湖區d手足好識挽^^

Keep到西一唔好反啦
Playoff 一輸就反到佢爆炸

望住對啲強隊嘅戰績都幾難放心

Playoff 都係靠全力占同古犬墊高球隊上限架啦
全隊得佢兩個

下限有AD 封左

我記得之前有人post過
Po隊互打湖人勝率係第五

打最有機冠軍嗰2隊輸晒

唔見既..3戰麥樂雞都贏左兩場??

印象中係一勝一負

2場快艇輸洒，輸公鹿，跟住同火箭只係一勝一負，輸塞爾特人，速龍 等呢d都係強隊 湖人想攞冠軍真係難

入到playoffs當贏啦

算係咁啦

咁嚴重嘅miss call點都要立例罰啦

Nba 鳩吹同黑警濫暴真係一撚樣

東岸個d對到先算啦比盡對一隊

真，regular 0-2又點，唔係final見到就得啦，俾人50分都冇所謂

以前湖regular 打魔術同塞都試過雙殺
最後final 都

Ad 進攻有番態

比大飛20 打j ?

sad but true 既係
古同LBJ 同時都係PLAYOFF既x factor, 亦即係奇兵

好認同上面CHING講既，ad 封下限，奶古狗決定上限

講真牙占打得番熱火8成都屌穿大飛

牙占同ad 2man game 破壞力大飛根本擋唔到

除非佢地神奇響buyout 執到TT等級球員就真係無話可說

Season 証明力太少啦

網隊都4:0熱火
波士頓都2:0湖人啦

去到playoff 兩個世界，大飛無play maker 一打泥漿摔角就現形

做乜解救學埋哂上年魚腩刺 9野
入到post 當贏

因為我哋上年playoff 都入唔到

因為對上一次入playoffs係2013年嘅事了

Kobe

係因為都有DH12

點解有消息話湖有興趣IT4....

咩人都有機會傳嚟湖㗎啦，we sign everyone

屌 分分鐘collison 去埋lac

博大家眼球姐，分分鐘甚至連curry去湖人都夠膽寫

屌 當日漏吹B仔果球layup唔見有咁多人講

B仔成日都俾人漏吹

無人氣to max

所以之後個場 追黎高啤黎屌打

Malik beasley呢啲先係射手

JR SMITH

今日爛屎去左睇波仔

Laker Girllllll

一直都覺得雞塊比唔多球權佢

WENDY好番未

繼續carry我王

想火車便當她

冇計太多競爭同埋防守太一般 又要同Monte Morris, Craig呢啲爭時間 又要養MPJ 不過唔明換McRae有咩用唔比波佢射又係冇乜用

睇雞塊就知想養morris>>>>beasley

James Harden is tall and light and great at three point shooting and blocking who has the edge over lots of basketball players

His dick?

屌你老母
全世界都喺到tiktok

Russell Westbrook is light on his feet, agile and great at blocking, getting rebounds, stealing and dunking who has an edge over lots of power forwards and small fowards.

搞唔掂都係簽神經刀啦
好過無

丹可能會waive 如果唔係應該唔會有咁耐上場時間

Veteran guard Darren Collison has decided that he won’t return to the NBA this season and plans to stay retired, league sources tell ESPN. Lakers and Clippers had been courting him, but Collison has informed teams that the timing isn’t right for him.

算啦，唔要小矮人

屌佢又撚狗

唔岩timing

居然唔復出

唔係真係簽jr 侍仔下話

侍仔都還可以
jr 真係未撚搞

無入艇已經好比面

Harmless waive 未？

Waiter la

牙譚真係好撚完美。。。。

牙牛仲能勁

Both都係我湖孩子

自主進攻勁過ad好能多

唔知做乜鳩

拿拿臨搵侍應 佢應該做到第3得分點

好想要牙譚
Tam b > 啞女

牙fred 19mins 19分
回家吧

Tam B 依條鋒線真係好能癲
2個key波又得off波又得
B今年 FA會唔會去Bos

黑哨狗隊收嗲喇

牙fred打金塊咩

RFA去得邊
除非鵝唔match

9up姐Bos仲有西cap咩
係都我湖放棄AD出max俾b
波仔當息喇

係都waive牙奶啦

Tam 仔 打法好能成熟，又有星味
Rookie season 完成度高，ceiling又高
好在我b今年終終彈起，唔差過譚仔，想退番心古要譚仔

牙fred 30分

ball lo Fred
應該係nba 歷史上最令囝、最潮既back court

b 牛 係史上最實幹鋒線

柒箭抵能死

唔敢想像有幾勁

出現過喇
包尾

Woj:
Update in story via
@WindhorstESPN
and me: Lakers expected to have exploratory conversation with Dion Waiters in near future.

全盛時期既
波B馬牛DLO
可以聯手拎幾多個狀元

真係侍仔
不過無計 free agent最打得係佢

AI廢撚到

playoff mode牙

但啲防守好撚勁
cj拍波咁好都比佢守到甩甩下

22分鐘得2分好彩簽唔到AI

36歲喇每場仲可以勁幾多分鐘

古狗吊打

想要jae crowder, 防守唔輸ai

好彩無要

呢件同lbj相性不良

咁lbj走

依件係騎個時D wide open 3 成日唔入
唔知係咪壓力大失準

哨牙仔史上最快800球3分

2019 呢

啲外國人唔撚識數學

係wo佢張圖都仲有錯，冇寫2019（雖然19年都有ai）

而且錯漏百出

2014熱火仲打緊finals
佢係都要tag個iggy落去
有冇咁撚柒

新秀和Kobe 訓練的故事：一個動作要連續訓練過百次

Kobe認證嘅男人

佢專登衝出黎柒或者真係一個stupid guy

唔計

高生認證隊

羊 哨 啞 譚 字

冇羅

羅係佢兒子

係咪待仔來？

傾緊

Gone too soon

都算好，最fit 有個鋒線

到底湖係咪可以用傷病特例簽人而唔使waive人

傷病特例簽侍仔
Waive丹/dudley可以再簽多個

上網睇過係咪如果之後cousins出到都可以照打？

係 如果出得番嘅話
所以表弟都出埋，湖個底好好J

只係老弱殘兵，唔知捱到幾多場PO

傾Harkless
唔得就Jeff Green
唔搵人真係要睇占士俾對面鋒線輪姦

仲有古比人switch出黎輪姦都係預計到既事

侍仔身材走走地樣
Reggie Jackson (如waive)會唔會係個選擇？
Harkless都希望簽到

btw如果waive人，一定要郁Dudley丹煮表弟？Tucker Cacok 字母弟計唔計得？

Homeless 會waive 咩？
無見到有

無講，但打丁姐

岩岩諗住睇下快攻之鬼Wesley Johnson 打邊隊，原來去左歐洲打

快攻炒粉

Danny green?

2月份的Bradley似乎三分火力進化了，最近4場比賽一共扔進了15記三分球，兩場比賽投進5記三分。

Bradley在球場上兢兢業業，性質和caruso一樣，他的價值其實要比數據體現的還要大。

呢啲友去到playoff 就變身

態度比rr9好好多

前朝帶刀錦衣衛JR SMITH無人講？

kcp同ab0 兩個一個勁就一個廢

輪住比吾蝗寵幸

時間問題
依家個Free agent都叫有d貨執
Reggie jackson同harkless既buyout都未係好firm
一陣等等下好似Collinson咁唔buyout 其他人又俾人執咩就慘

唔係好信reggie jackson 會buyout

Share手感

簽到佢就正

廢物黎

講就簽到waiters green 已champ

唔簽都champ wor
純粹比人痴冠

古狗最大成就係咪summer fmvp 同 rising star mvp

2020-2021 final mvp

場內係，場外成就係屌過珍妮，奶過牙奶碌野

難d
應該比ad

下年都係ad
再下年先古犬

廢老邊夠膽對位

OFFICIAL: Five Lakers are finalists for the 2020 U.S. Olympic team 🇺🇸

0 3 7 23 39

Ingram都finalist

外國都係好多反古

古狗都有份

有B仔
上次係咪冇份？

有人問係咪Kuz special Olympic

唔好咁，美國會輸

點解有B古會冇波羅

驚中武漢肺炎
東京，不了

佢點會無

呢個真 一年睇唔到佢打幾場波 又痴波 射剷傳都好普通

羅狗地標15+5應該差唔多

冇波都算
但羅都冇就......

條廢青打大賽就手軟

30% fg

不了，單打又唔係勁過人

羅狗又扮勁

虛火

狼啲進攻幾勁

spacing 拉到好闊，中間又有d cut in

兩隊都好多鋒線 葡萄

羅狗打mclaughlin後備吧

11號咁撚勁既

牙羅夾呢班隊友易打好多

佢夾towns其實幾正

牙羅貢勁

有底有射手有個波俾佢舞
喺勇要鳩跑打無球 無射手 底就廢嘅

14分

原來Allen Crabbe又同返羅仔一隊

城城對位rhj可以打多啲啦

牙羅防守之鬼

牙羅加入木狼 連續屌打東西岸勁旅 代表乜？

Wiggins毒瘤

嘩羅狗廢到

最尾呢兩個play柒到

Ice in my vein笑

想買復古版

羅波衫嚟講上年網件City version都好正

ok la 隻袖最靚

羅狗嗰下防守唔知做乜鳩

襯班占狗未入黎問下先
有無識貨ching組團買all Star b

條傻仔當自己賭神定咩

傻仔唔買啦

冇
係都等出波仔版
件衫有個ball字型到仆街

等到lamelo

買美國隊古

買美國隊占

原來城城傳波都幾勁

中國隊占

手足嚟

羅狗打到咁癲都仲輸緊

對面仲癲
60% fg%

屌奶星我地AD幾場40分都係險勝
隊友廢可以點

個個都出 係唔出佢

古狗不如唔好打波
去做model 啦dllm

城城唔攻多d牙羅獨力難支

牙城做大佬得5次出手?

一攞波俾人夾 傳返出黎okogie beasley hernangomes都射得麻麻

lowry好撚乞人憎下

而家大佬係牙羅

有埋羅狗=進攻放題

Nba係咁撚政治架喇

羅狗連續兩球last shot都柒

咁撚樣衰真係冇乜動力捧佢。。。

Jimmy Butler 直接recruit Embiid

無羅=追分

狼贏歌神張學友針

羅狗-17

吹大左

好撚慘 對公鹿拎32分 espn提都唔提佢
剩係比較zion同freak

毒撚性格又樣衰
起碼要KD咁勁先有人提

使唔使咁踩

羅狗一出返場就TO

羅狗-15

鹿冇字母都咁勁

羅狗真係笑話黎

-48都試過啦

羅狗

羅狗我屌你老母 乜撚野防守

咪jer
今日進步咗

-22

羅狗真係好撚慢

出羅狗=輸 唔信邪

第2節尾人地一撳掣防守就開始柒

Travel

羅狗未操起定真係廢

廢

第一場==

J咗好耐嘅羅城pnr無出現過

個頭生野咁

羅狗D防守仲衰過古

西琴勁撚到癲

J左好耐既B Zion pnr都無出現過

夠靚仔carry到

羅狗轉會第一場冇羅大炒大飛
第二場有羅做戰犯輸波
結論: Wiggins = Lo = 老鼠屎

果個咩麥佐敦>羅狗

羅生已冇上升空間

大腸放水

rip Mcgee

顏樽

廢老又呃pg打

垃圾防守

防守懶到仆街

綠希望打起返

大腸>猢

ab0

真3d

Ab0 呢幾場好勁

雞塊追番

好撚平均 希望古都打返起

sm籃板

竟然搶到off rebound

Rr9控控控控你老母咩

古狗真係廢撚到仆街

送ft 屌

卜

點解人地罰球就可以兩球入哂

占狗空中彈地送possession

火箭 wins 湖人 10分，suns 大勝火箭 36分， suns vs 湖人 ??

古狗快攻d走位閪撚到
First touch又廢 俾番個箭頭位牙卜啦

見到兩個面係古狗同wrongdo

占都唔知可以點

反朗度又7

點解出親朗度都要出james?

今日rr9有態夾占又幾好
證明識射波既pg夾廢老真係好好夾

反rr9又輸

我地共占要有人逗住

湖人最勁個陣就係rr9 未傷 3分4成幾個陣

阿“老北京”同朗度一齊同場本身唔啱key wo,個教練點諗嫁,要一齊出?

古好型

依家極唔穩定

識射波全部都識

識入波就。。。

十分鐘十分勁到

牙卜d突破真係

猴你俾人繞前好心就背轉接alley啦

Rr9 屌你

牙朗

Ad俾人夾到傻

內線屌打

RR9 突然有返自主進攻能力

“老北京”d蘇州屎睇怕又係ad黎汁

全隊都係啦

完全係ad帶隊

牙占進攻廢過rr9

猴波都接唔實cls

Green LBJ

Ad被夾d出波唔太得

廢老第二節好似冇入過波

廢老d ft差到

一向垃圾

不過廢老轉pg打法 應該打到40都仲得

2+0 standard

仲要忍佢五年？

LBJ 終於有fg

去第二隊啦

冇背身古狗學乜人拍死個波呢

佢唔係無 係唔敢打 學乜人要波

廢老比粒波你low post 古狗你鳩掉左佢

見個個都係咁打輕鬆得分所以想試下

廢老其實係咪練得太大隻所以ft咁差

以前heat都過7成幾...
係唔知點解依幾年開始差

猴有d失水準，但古仔仲廢，甚至可以講古咩都唔掂

力量有影響
但係最主要係無射波天賦

Forward Michael Kidd-Gilchrist has agreed to sign with the Dallas Mavericks, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

佢再番黎騎士果時都仲有射術，而家力量射術咩野都冇只能夠養老+打養生波

轉pg打法？？
何來轉？

俾佢囉 依隻真係冇乜用

RIP Rob

Pg13

搞得掂更衣室 簽侍應啦 今季有場守啞狗都守得幾好 頂到3 4號位

搵條友場場衝入去向上掉波應該都有十幾個助攻

偏偏條廢中就要妹

係，玻璃人

個動作好翻好多啦

占

LBJ

死廢老

Ching 又係獌？

點解人地D三分咁撚準

廢老跌低真係好似廢老

牙奶波都比人搶撚走埋

比人私了完既廢老

老北京

牙占紋完腳仲痛緊 唔計

layup都炒

廢老個種廢

係，準備上潛艇了

Mcgee成日企死係底到做乜鳩

LBJ LAN未

以為reverse dunk咁勁

綠以為自己curry?

Block by rim

屎綠

廢鬥廢

不過我覺得占未發力

幾多分鐘冇入過波

兩隊做緊乜

輕鬆西一mode

發閪到咩

同太陽鬥廢
依兩分鐘肉酸到

又炒

垃圾

肉緊到

玩完

AB0

又上返12分

AB0入完波手指向天

今年湖打防反

同曼聯一鳩樣

發覺mcgee進攻好撚鐘意霸撚住paint area
咁Ad 牙奶打條撚？

對面刷分仔9投1中

佢冇range唔通企3分線咩

佢無其他

湖狗防守都ok既

如果唔簽人, playoff應該呢9人輪換

Dudley 有機會食走Kuz 某啲時間

係唔鐘意佢even做pick都假pick鳩roll
阻撚住人Drive in
Ad low post單打佢又係個底到食花生
唔係Expect俾到波佢下話

反mcgee又輸

依下牙占俾人撞死都唔吹

所以我支持waive / trade 佢

mcgee playoff會係奇兵

虛火
反基必勝

綠 我保你大

防完俾人反

古狗準備收割比賽

dllm 古狗

2K my career 經典失誤

雷鳩2人組又黎

古狗除左奶閪勁仲有乜

KCP

含撚

奶vanessa hudgens隻閪

Trade 唔到架
Playoff 都應該用好少
是但啦

Auntie Jeanie

簡接吞phil jackson d精

Rondo fake

其實古狗係咪以為自己係巨星

Howard FT 企得咁後

Rondo同共占同場無撚用

唔撚想見到個金毛柒頭

屎綠你睇下人地KCP d 3分啦 返去練多幾年先好射

仲有ab0

退休架啦人地

Oubre 對眼真係好靚

呢球long3癲

猩猩又乞foul

到底係共占真廢定球證真係唔吹

唔吹 占而家無明星call 得罪銀仔

第一次見呢個黃種人球證

其實好多球佢係俾人又撞又打手
但成日都冇foul 已經唔係今季既事
可能佢太大隻

韓仔

打曬手都唔吹

韓國真係好屈機嘅民族

唔好吹奏d死韓仔啦

Howard

rr9好勁

古

佢哋精蟲上腦

古狗-6 and1

古狗-6到

屌你古狗

Kuz

-6入球

反古又輸

屌古狗真係櫻木花道黎

rr9

咁都入

牙奶唔俾古狗ez layup

占狗打到退休咁

rr9仲要係long 3

rmbj想刷大四喜？

RR9 啱啱個下自信到

bench that mf og Frank

廢老躝

叫廢老落bench啦

依家見廢老拎20分都好撚困難

FOJ 7 TO

7to都+17緊

my boy都可以入us team

冇c

仆真係好穩 26歲仔炸

Future mvp

RR9 howard

中肯

燈

又係依個play

set ya butt down Bron

AB0 又有

rr9 + 雙底屈到

表妹：

好似好撚老咁

個個都有3分， cls

點解唔出下禿同煮

叔 同 煮 直頭跌出輪換？

ab 近期d 3分 好撚準

老實講 ab0依排勁佢哋好撚多

岩呀 返期 ab 有攻有守 真正頂級3d

仆街一野隊落AD度想廢鳩人

射埋罰波收ad啦

dg 今日得5分

正常發揮

Siv屌打

又想黑我KCP?

依場收貨..
打弱隊應該要有咁既表現
前日打弱都係睇到眼都突埋

5分鐘垃圾時間

Svi

Daniels 入一球就上腦

俾班後生仔同枸杞練波咁衝睇到火滾

Jc幾時回家

猴係到刷數據

Howard 2009 mode

猴屌打人地個底

猴呢d出場時間先合理，fit到

個個矮半個頭 內線強姦

丹waive得

一定係 除非唔補強

智障仔嚟

Dudley球pass court靚到

垃圾時間打出垃圾表現

McGee knockdown Kuz

古同mcgee兩個傻撚

不過我覺得今年廢老真係放左勁多球權出黎...
佢連kuz都肯俾佢玩單打

曲主動少少得唔得

肥仔你咁樣layup

丹出黎鳩射

進攻籃板都搶哂

人地上年係牙羅頭馬

有得食大波妹

圖?

放埋俾對面tim

8TO

猴打出十一年前同高比決一高下果時嘅巨星級表現

真心覺得dudley仲好用過kuzma

打廢柴

古狗ball sense high school級數

處理快攻香港學界級

最後最後都有侍囝

Avery Bradley 3-point shooting:

First 22 games: 14-59 3PT (23.7%)

Last 15 games: 26-53 3PT (49.1%)

This season: 42-114 (36.8%)

屌猴真係好撚勁 2014佢係咁打咪好

但今場表現冇乜参考價值對面

佢基本上都真係場場都有貨交...
E+ ad > 猴 >>> mcgee

2013*

McGee 條垃圾又癡冠

Ab0 Denny Green 打得起冠軍真係贏硬

屎綠預左playoff先有

侍應技術上從來冇問題 自信爆棚 心臟夠大 但雙刃劍好難講 心態一炸搞爆全隊 睇下點啦 湖更衣室啲前大牌都退居二線做role player 佢仲敢做刺頭肥仔已經打死佢

mcgee進攻數據通常好過猴就係因為佢好想搶攻
相反猴進攻慾望冇咁高 又或者叫想攻都唔敢嘈要波
希望vogel好好珍惜猴啦

唔知點解 呢幾場都見到係咁

笑死
佢呢場好多柒碌野

是正常的 Dudley生涯都係用腦打啲爛仔波 老咗更加係好撚煩嘅老油條打法
相反古狗三年嚟未用過腦 點比

佢上季又係後半季先識入三分 希望keep到

小跳舞個下幾靚
之後7到仆街

一早要咁做啦

佢用腦去奶jeanie

rookie season d野無晒

對上有一次有四十勝

And1都柒碌？

古狗幾時LAN

LM

個陣勁到癲
但得1個全盛

個陣係咁比d combo guard打爆

屌，好可惜
Ff過 Nash + 9 猴 pnr 輕鬆食餅
Clutch time就 老大 Gasol 2man game
但結果係Gasol 出3分線
9猴打low post

仲要輪流傷，full team 正選得一場，嗰場就到MWP傷

仲要Dr. Buss過身

老大為左一個承諾玩斷腳筋

Howard 唔肯打pnr 有咩辦法
你以為嗰陣點解咁多人屌佢
就係因為佢同Nash呢個pnr 大師一隊都唔肯去做pick

兩次F4都冇咩好結果

Now available: Kobe Burger at Shaq’s resto. It will come with 5 onion rings and 81 fries, all for $8.24

點解唔搵鳩猴做第三得分點
佢唔玩鳩射mid range
乖乖地同wrongdo玩pnr 應該執到1x分一場掛

仆街D’Antoni

猴會唔會係playoff先會比多d佢出手？

好多時見咩好位 ，但隊友都冇傳比佢，有d仲要錯對防守但都冇傳比佢打

個名D’ 字頭都係仆街

秘密武器

nash都屌9猴唔識pick

逐條逐條數

心勁撚到

波狗勁西到

牙心大心臟

牙波牙胖是命中注定

b狗回家吧

牙波個頭

Ball b zion回家吧

Ball
689

唉屌
留心狗好過留古狗！

無廢b阻住晒大炒拓荒者

心狗屌打屎綠！

吊你！

原來yc 最撚廢係古狗

我湖不賣垃圾 strong hold垃圾

如果當初唔trade zubac，快艇個禁區應該仲恐怖

波b心湖真係唔識練新人

Ball hart就算吧啦

波又勁又靚仔又有星味

好過古狗

系

串串串
聽日收你皮

牙b尋晚追cherry bullet追到射波

Hai

為左古狗放棄左幾多個yc

有無green 數據

BALL下限JASON KIDD

Ball都算吧

JC passing 乜好差咩

下限Glo

咁仲有冇上限？

咩叫LONZO FORM

有幾勁？

11+6+6三年級嘅垃圾就算吧啦
Career 38.6 fg%

射姿

幾好丫
我響街場都咁射

哈哈哈...
原來好憎kobe既我，而家去旅行到outlet都買左對kobe signature黎著

睇番廢古拎36分果場
要比個波佢打
但佢唔可以控球先有效率
最多拍3下波就要射或者上籃
佢控球真係廢撚到爆
睇佢36分果場 絕大多數得分都係拍3下以內射
係得3球係例外 2球自己帶波過半場單擋唔計啦
另外一球背籃 拍左4野
全部1打1上籃 都係拍2野就上 咁樣係最有效率
不過佢射中距係OK
反而3分麻麻地
如果要強化廢古
係應該叫佢射多D中距離同上籃
一拎波就扮射3分 對面唔出就射3分
一出就切入去射2分或者上籃
千奇千奇唔好靠控球過人

手信？

1盒thanks？

2隻 thx

Last year Stephen curry was honored for his shooting accuracy and speed and agility. He was honoured with an award for getting nine three point shots in a playoff game against Cavaliers.

其實我想問呢啲嘢係up緊咩

終於到左

比你會簽邊個

jr Smith

waiter

J green

I Thomas

stepheson

any photos?

法國佢剷多數都係右邊，無咩左邊
佢最剎食都仲係拋柴，隊友傳波比到個空間佢一步過，自己iso都係效率低

蘭子都唔錯，可以控下波，防守，三分，打下爛仗
j green同古仔又撞位咁

Waiters 啦

蘭子

古狗根本冇料
比佢對住d 4號位，都可以好似上年咁屈下速
對番正常水平既 3號位 ,根本過唔撚到人。

Off season 搭綠拎去換野啦，真係有料既，第3年就打起左啦。

waive daniels簽蘭子同waiters

Lance唔會再簽啦
上季搶板推自己友落地咁仆街

傷病特例+Waive應該簽到兩個人
Harkless同jackson唔計
宜家最好既Option應該係green+jr/waiter

Jr勝在夾開奶共 playoff有時都爆發到 但係老+年幾無打波
Waiters勝在後生有實力 但係太毒瘤難控制

湖人依家大把毒瘤屬性,猴,rr9,cousinswaiters論毒瘤唔入流

最後一分鐘唔好出jr

唔啦, 驚起底

btw, 講埋先, 我買扣埋nike discount, hk$580左右

我諗湖撚都識cachookaman
你老尾啱啱先發覺佢d highlight 基本上1M views起跳
連琴日打Suns未夠2日時間都過1M
應該賺到變豬頭

大J求其出條片都幾十M啦

湖撚淨係睇達哥

Charania, Amick and Jones also reported that a source close to the situation believes guard Buddy Hield could request a trade this offseason if he does not regain his starting spot at some point this season.

機會來了
湖人有錢開2張max嗎😅

有nba版權應該唔可以賺錢

james johnson真係幾廢下

Yes

慘
原來做義工

睇佢條2k kobe原全唔知做乜9

致敬唔反達啦

羅狗今場刷助攻？

入唔到波咪認

即入

0/4

羅犬的廢

羅狗件廢物

跳舞？

啲動作好柒

狼個Beasley幾勁

幾搞笑

潛力狠

我地金塊出品點會差

一陣我地湖人打巢你金塊狗啦

faried

米發神經

羅狗bbiq

想要mpj

McGee

一陣湖輸幾多分？

贏1分
Kuzma 30+10+10+絕殺

羅+13

羅狗三節就double double

30min 10pts 10red

媽的今天雄鹿跟猛龍都輸球了！

支狗躝啦

廢到cap埋

Murray Wears Kobe Jersey ✊

無羅狗比人cup

曼巴繼承人

狼

出牙羅未？

羅狗2偷1封大鎖

1001

開新未

1000